連登有冇倉務巴打?

做緊利x
11月12月忙到仆街
日日ot

機場倉，日日準時收工

做左3年
如果唔ot一個月得$9200
扣埋老強得8700

假膠